# kebijakan-privasi

Warungku adalah aplikasi untuk memonitoring penjulan anda, 
aplikasikasi berjalan dengan metode offline (tidak membutuhkan internet).
warungku tidak mengumpulkan data user, jadi kalau aplikasi di uninstall/delete maka data yang sebelumnya tersimpan tidak bisa dikembalikan.